白色女孩 The White Girl 討論區

唔知點講 文藝文又加入d 好香港嘅「笑位」

等上映

好難睇，得個畫面靚

上映左幾日啦wor ching

睇完 唔知點講

差？

太大期待

2017睇過最難睇嘅戲

因為拍得Angela 好靚所以我俾3分 （冇著柒衫）